最後1q~知唔知點解食芝士漢堡無芝士味？

因為~食芝無味

3/10

棄芝可惜